Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng năm và sáu 2017)
Slug: new-developers-2017-06
Date: 2017-07-02 14:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Translator: Trần Ngọc Quân
Lang: vi
Status: published

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát triển Debian:

  * Alex Muntada (alexm)
  * Ilias Tsitsimpis (iliastsi)
  * Daniel Lenharo de Souza (lenharo)
  * Shih-Yuan Lee (fourdollars)
  * Roger Shimizu (rosh)

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

  * James Valleroy
  * Ryan Tandy
  * Martin Kepplinger
  * Jean Baptiste Favre
  * Ana Cristina Custura
  * Unit 193

Xin chúc mừng!
